點解中國放棄了安徽人民？原因非常簡單！

原因非常簡單
如果撤離咗啲安徽人
咁啲洪水就會沖走佢哋屋企
水災完咗就要幫佢哋起返間屋
嗰啲錢唔係細數目，加上而家經濟危機，國家冇錢
所以中國決定放棄安徽人民
晚晚秘密洩洪
連人帶屋沖走晒嘅話之後就唔使起返間屋
咁又慳返一筆，佢哋又可以掛住為國犧牲呢個光榮嘅名。
所以話支那人係賤種
唔係我屌鳩佢哋，係中國政府證明比我睇

我好有可能發現咗中國共產黨最大嘅秘密

賤種

你哋班友仔唔好淨係正評
幫手推，我要安徽人民見到自己比洪水沖走嘅原因

喊撚咗！
經過我十日絞盡腦汁嘅思考
竟然冇人推！

香港人搞咁到咁亂都未放棄我地，安徽人就放棄。果然香港係中國春袋

絕世棋蝗

安徽手足

共產黨正常發揮

推

安徽支那豬比四等韮菜仲下賤可憐哪

幫手推

算啦支那種就係賤

原理同大陸車到人大致相同

支那豬死咗最好
生日勾喺度最多麻煩

車唔死人要賠大錢
補刀車多兩下 直頭解決問題支那style

仲有個秘密
香港重要過北京同上海

而家先六月，推左都未必見到

唔合理 因為佢地重建係用人民幣 而人民幣只係佢地話有幾多就有幾多既野
用黎呃勞動力 用黎刷GDP 所以直頭對佢地有利
正如起啲鬼城買料運輸GDP 起既過程有 最後拆既過程都有 所以唔關錢事

新版

Happy

浸撚死啲冚家剷

有難民 就要錢要人力花心思去救援
無哂人 就慳錢慳力無人知發生咩事

樓主洩漏左国家機密
快D執包袱
国安好快上門

英雄你做啦

少驚

千幾億送去伊朗
災民得杯麵同兩塊麵包
仲要揾洪水沖杯麵

仲要比伊朗人民反

啲賤種只要起返間屋俾少少錢佢哋
佢哋最後咪又係感謝黨
支那豬就係賤

個政府為左錢割個島同比個春袋支那
真係on撚9

唔好為党添煩添亂

無可能
明明大把
鬼城空宅無人住

lm

咩放棄 係俾機會安徽人民為國捐軀！

只要死人先保守秘密

安徽賤種排住隊捐軀

（突發）大圍手足入 救人

都無水浸，你咪亂up，cctvb日日屌美國爆武肺咋

推民族自強 香港獨立

人都死左就唔使賠，又贏

起個紀念碑幾舊水搞掂

安徽人民掛全避難都唔得閒上網
就算得閒都要識翻牆
翻到牆又要識上連登

誰放棄了樓主

呢d英雄真係點解一定要佢地做

好撚得

安徽呢，北部嘅人好窮
個水平比南部，即接近杭州果邊差得多
而且農民俾村官剝削得好慘，呢樣可以睇中國農民調查一書

上海人除左唔鍾意江北人就係白完

push

真的嗎！？

好有理

樓主第一日識中共?

安徽網民:

仲要想唔俾香港人走

支那定律 連人帶屋沖走咪唔駛賠

天然潔淨洗屋法

無問題呀
正確處理方法就係咁
錢又唔洗賠
又唔洗怕有人起義
對政權毫無影響
吹撚脹呀屌你老母

死左唔使賠 中國又燃

有道理

真係做得出

加速

又嬴

可以趕快投胎做美國人啦

快啲多謝黨啦

呢個解決問題嘅辦法真係冇撚敵呀

好傷心，一年前block 左個安徽落黎讀書既支那豬，因為台灣問題同佢嘈過。死左未呀 好想關心佢

人口分級?

咁點解唔放棄哂全部洪災城市既人

石頭 腳

咪玩 一秒諗到

安徽人不嬲好撚低賤
比上海人叫白完人
當佢地狗咁睇
仲衰過香港人笑鳩支那人
為保上海經濟安徽算什麼呢

GDPGDPGDPGDP

洩咩洪呀
係蓄洪 係開自己屋企門口比啲水入黎

唔好亂講 唔係放棄
係安徽人民主動回饋黨嘅恩情

一少撮人啫

幫推

幫你推喇唉

true

日日嗌留地不留人
而家恭喜佢哋啦可以重刷啦

你仆街喇 国安嚟緊捉鳩你

用洪水滅貧，全面小康就係咁簡單

支那小賤種